有無人鍾意杜淇風電影

文雀
神探
Ptu
就算睇阿雪食支煙都唔會悶

最鍾意就PTU同槍火

導演名都打錯

三個字入面打錯兩個

中意杜如風多d